An機求救，正在升級

用緊三叔A9 年半到。冇root
大概兩個月前就出現左 以下依個情況。一開始分幾鐘，而家夠膽死10-15分鐘先入到去。有冇大師救一救我？？

BTW: 用iphone影的

有個app bug咗

冇得救 入翻去之後試下雙wipe
宜家唯有等

咁就用iphone啦 部an機掉咗佢得㗎啦 垃圾車會處理